我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵喵

在你面前撒個嬌 哎呦喵喵喵喵喵
我的心臟砰砰跳 迷戀上你的壞笑
你不說愛我我就喵喵喵

我們一起學狗叫 一起汪汪汪汪汪

蓋狗中咗輻射？

喵乜鳩

神曲

過晒氣

蓋狗

我們一齊學粗口 屌你老母臭化閪

被yoyo影響

我們一起學N賓 一起針針針針針
在你面前拮一針 哎呦針針針針針
我的心臟砰砰跳 迷戀上你的壞針
你不說愛我我就針針針

前列腺高潮

屎水都流出來